【左膠滿意未?】撞人司機乜罪都無，義士就被告暴動

周日深水埗一輛的士剷上行人路，有人被撞到，司機亦被襲擊。警方將案件列作暴動、傷人、刑事毀壞、盜竊及交通意外有人受傷處理，今日凌晨以涉嫌暴動罪拘捕一名二十歲男子。

警方指，涉案的士事發前避開路障時被多人追打，當駛至深水埗長沙灣道與欽州街交界時，的士擋風玻璃被人以鐵枝打穿，59歲司機在車內被多人以鐵枝襲擊及拉扯。的士其後失控衝上行人路並撞到兩名女子，司機及後被拉下車，被多人圍毆。

警方接報到場，發現涉案的士遺失約二萬元現金及一隻約值十四萬元手錶，經初步調查，將案件列作暴動、有意圖而傷人、刑事毀壞、盜竊及交通意外有人受傷處理。

商業罪案調查科調查後，凌晨於深水埗，以涉嫌暴動罪拘捕一名二十歲姓何本地男子。

暴動、傷人、刑事毀壞、盜竊及交通意外有人受傷處理
紅色果D係告義士
藍色先係司機
而今朝CCTVB引述警犬指有人襲擊司機引致的士失控剷上行人路
即係條含家產司機變撚左受害人,乜罪都無
左膠開心未?? 條仆街蓄意謀殺變左乜事都無
義士就幾條罪,加埋坐隨時十幾碌
警犬仲要夾埋司機老屈義士偷野

以後,邊撚個左膠再阻頭阻勢
唔該各位神獸比返少少懲罰班左膠

拉走左膠

私了唔要遮唔要女手足，巴打全力開打同推走左膠

連登咪左膠大台

文宣要做黑警沒有調查，胡亂執法

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

左膠一律當藍絲

左膠其實真係賤種黎
屌你阻人打，咪即係同的士佬講，你聽日撞第2個市民啦，撞死左都唔會有後果

點解拉到人？

手足比藍屍撞都唔係第一次發生

傷左入院即刻捉你砌生豬肉

搵人即刻攬開推走隻阻膠

我都想知...
係咪包唔實個人 出神獸
之後比便衣狗跟蹤!?

另外 所有出左神獸既車
一定要拎走車cam & SD card!!

左膠比藍絲更可恨 一句鏡頭面前唔好睇就放過班殺人犯 希望下次有左膠比人車斷腳

佢告個女人？定告其他人先？不小心駕駛引致他人傷亡唔告？

左膠唔走一律照打埋

冇獅既鳥就唔係神獸, 要小心

要私鳥，打斷佢雙腳。

瞄腳
「方法」一個改變可以令左膠同神獸和解合作

5肢 手手腳腳賓周

阻膠真係收皮啦，害死好多人

點解冇車撞green object

唔好做over左，Godfather都有教，佢冇攞你命，你唔可以報復攞命

信前線

俾人撞斷腳嗰個唔係你or你身邊既人你就緊係口響啦 你根本唔care被害人 反而care個仆街身死 根本就係現場啲咗膠。

咁可以點？你有咩高見？圍爐祈禱好唔好？

含撚啦依家有撚over左，個女仔有機會傷殘呀，23歲咋
我撞斷你對腳比你打一身黎交換好無？

推

所以咪話，要個藍屍傷殘但唔攞命囉

咁不如殺埋佢啦, 定唔好, 應該用刀砍斷5肢慢慢失血死, 然後左膠阻一次就斷手, 咁樣好唔好啊

屌你老母文盲黎 我話手腳賓周邊度話要打死佢呀

屌

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

有冇人接佢出院

賓周

問過某大律師意見，依單野最有機會會吿危險駕駛導致他人嚴重受傷最大，但係吿唔吿得入係另外一回事。
因為依家眼見只係有網上條片有一班人圍住的士 的士繼而加速衝向人群，問題就係當時最近啲人有無對的士做出危險既行為(如踢車，打玻璃)因為咁樣的士司機就可以用依個point去話當時有感到生命危險要盡快駛走，而事後都証實在場人士係有對佢拳打腳踢 依個行為都變左佢當時合理懷疑自己危險係成立。
所以要佢入到罪最有用係當時有無人搞架的士
因為個律師有講好多野有咩想再問可以問

Push

大愛左膠撚滿意未？

女義士肯提告，應該好多罪名入佢，意圖謀殺。
眾籌都得。

問我人法法治個條9唔搭8嘅ON9呢
仲話叫唔好打係保護緊手足?我呸
D左膠嘅口吻真係好撚核突

司機養好傷，要接佢出院

左膠你哋有份害班手足

有無左膠入黎面對下

硬過路障變避過路障障

個日左膠做左啲咩？

唔割
但揾人抱走佢

架車停咗點失控

都唔撚係第一次
班欺善怕惡嘅賤種由一開始就係敵人

滿意未？

姑息養奸

神獸手足真係要好好保護自己

屌 班左膠扮睇唔到個po

仲要撞斷女手足藝腳，仆街

忠言逆耳

大量左膠打手盤踞連登，隨時準備出賣香港人

點解無人提議做鳩警犬高層
成撚日都做假新聞
吹住冷氣落閘放狗，夠鐘又出黎鳩吹幾句扇風點火

收左膠皮好易
除佢口罩，影大頭篤灰
送佢暴動罪

左膠大多係狗扮
左膠大多係狗扮
左膠大多係狗扮

話左反正都係告咁多 碎左佢四肢算

估到啦
班死左膠害死人

撐政府就殺人放火金腰帶
乜撚野世界

危險駕駛呢？

果日果兩條阻膠肯出黎道歉未？

左膠你地唔會係同路人
你地係咁大愛 點解有咩危險既時候 唔用你地呢個大愛到識發光既身軀去擋住?

左膠=鬼
完

下次左膠出嚟搵人拉開佢地 ， 警告完仲阻咪打撚埋囉， 佢地要割咪割囉

live 影撚住你兩個 唔好以為人地見唔到

好人好姐點會做左膠，做得既有機會係狗

入面有幾多嘢係真？

應該差唔多講咗一百次左膠係要歸類於敵人

posh

襲擊司機引致的士失控剷上行人路
拉咗出嚟打仲渣到車？我屌你老母呀

連危險駕駛導致他人嚴重受傷都無？？？

不嬲左膠必須死

原告變被告，被告變受害人

嗰兩件左膠幾時去自首，你地咁信差佬咁信法治，實會還你地一個公道

阻膠我屌你老母

一定要打埋個左膠

下次大家識做啦

屌你老母

左膠下次做人盾，企係防暴前面嘛

一律當阻膠係鬼係卧底
阻膠一撚定要打,佢地係呢場運動嘅敵人

手足比差人打時
又唔見班左膠出來阻止

左膠正仆街，幾時先肯比popo打鑊金？

黑警可恥，毅進暴徒，賣港亂法

左膠先係真正既鬼

阻止膠一律拉離現場

左膠唔走一律照打

你鶳得就預左係法律上會輸晒。
邊有兩樣都有咁爽皮。

要記住我地唔係黑警，佢地有暴力既制度支撐，我地冇嫁。

要睇現場情況，靈活行事。

左膠

神獸出現期間
左膠唔係同路人
以適當武力拉開佢

唔好講私了，係為民除害

屌佢老母

左膠永遠都唔係同路人
而係敵人

女手足對腳依家點？

F

我誤判
我以為港人開左第一槍之後會生性 唔撚再咁天真

左膠從來唔係同路人

開post請提供來源出處，謝謝

左咩膠，不嬲都話嗰d係內鬼黎

再講多次 文宣係要主動出擊

左膠真係要神獸 依啲低風險光環就衝出黎拎到盡 滿口道理 腳就人地斷 自己又唔洗俾人告 但見到POPO 捉人就深潛 或跑得快過保特

死黑警 死全家啦屌你老母

等睇下次架車都幫佢燒埋佢

可能撞個個唔係佢地家人
呢啲人好黑心

下次遇到呢啲情況請優先爆關節

注：普通關節斷可以活動自如機會唔細，但關節碎就難講啲

但如果當日無人阻 , 個老野死左 , 事件會點發展 ?

我發誓 以後有左膠阻我 我打撚埋佢

不分化
我地要嘅唔係指責分化，係要繼續努力向前行

無錯，絲打好慘，對腳好可能咁就無左
我亦都明大家好嬲
但係正因為司機仲好地地係到，今次就變成一件比國際睇黑警及律政司執法不公嘅文宣材料！

咪撚咁做

Popo可唔可以唔好再問點解你單車車有人拍手掌明啦

阻膠根本就係對家既人黎 點會唔滿意

殺人犯安安落落過下半世
左膠：滿意了

三個

冇人阻就一定會打死嘅咩
用下你個閪腦先啦
懶係有智慧

佢自己仆街死都要入我地數？
做得多陰側野比天收有幾閒啊？

片段明明有架消防車係前面， 點會係避路障？
本身慢駛， 突然加速撞向人群

咁就好,有咩問題?

新職業
唔敢鶳既後排
可以做
阻阻膠師
一野將條阻膠拉走 推跌佢都無問題
禁撚住佢

佢地睬你都傻緊係閃人

究竟關左膠乜事???
請詳述事件來龍去脈

哦，用一句好慘就要拎人地終身殘廢黎換取文宣材料，咁唔啱你犧牲自己啦屌你老母！

吹咩，警犬幫佢作埋故仔甩身，你唔獅鳥咪冇事囉

我建議撒

佢地都話被捕有好多錢架嘛
C了至死
為中囯捐軀
一定發大財啦

大家唔好俾憤怒沖昏頭腦啦。現代係冇酷刑。唔可以打斷人手手腳腳。你相信死刑嘅話，你最多直接殺咗佢。

你唔想殺人，你可以：
1. 制服佢
2. 攞佢身份證
3. 拘留佢嘅嘢

打鬪其實只限於對方在打人時，或對方自己提議想打時用。
如果打唔嬴人地，或者唔係要打人，就唔好圍住人。圍住人，對方就可以話自己係自衛。如果你圍住人，你就要準備打到尾。人地俾你圍住之後做嘅嘢，係佢嘅自衛。

唔係想打人就唔好圍住人。圍住人就要準備對方可以無罪地對你用致命武力。

大家會好開心而冇人會割,講完

咪傻啦左膠點會上連登
有上嘅 一早加入咗以武制暴行動啦 唔打至少都識開遮 點會阻

咁點？
即係無阻膠由得前線打撚死個司機然後？
義士就唔會俾人入罪而司機有番十幾條罪？
雜下周圍啦大撚把鏡頭影撚住你呀
阻你係救你炸傻仔
成班都俾仇恨懞閉晒雙眼毫無判斷能力

同意

勁多民意撚形勢撚

根本一早就向人群方向直駛
之後先被包圍
有預謀恐襲

琴日旺角都有的士懷疑撞到人
最後落車解釋誤會，雙方互比手指公（段片無），開車走人乜事都無

暴動罪加殺人罪

左膠正仆街，下次d狗呀速龍呀福建幫打人個陣你記得衝出黎叫人唔好打

打埋一份，仲拉

屌咁都得
你老母臭閪永遠賤人就乜撚事都無
好人食撚哂

相信義士唔會打死佢。

個廢老司機，一係去自首入監倉坐，一係著草離開香港，或者成世唔出街，神獸會再一次搵佢

所以佢地家人下次比的士佬撞咪知囉

仆街死啦你，咁分化。衰撚過割蓆

吔蕉啦好無
對腳換文宣材料
成幾個月仲唔夠多呀
Blocked

阻膠唔明執法不公, 佢地啲天真害自己唔係問題, 但會累死埋人

被撞既入咗醫院

阻膠好滿意

話人地年紀大，出黎搵食不易

話晒人又無死到

老老實實，我忍撚左幾個月，忍唔撚住都要講：左膠死全家！

撞完人所以比人打變左 比人打所以先撞到人 成個因果掉轉左 死黑狗

就算因果掉轉左 撞人都係要比人charge 但而家係咩都冇香港法治真係勁

仲和理非咩

左膠害人

左膠阻住唔該打埋佢!!!

恐怖襲擊, 外國最憎

I understand it is hard to accept the "situation" and lot of people fee unfair and very angry.
But can all people go back to deal with the case issue first?
See if he got lawyer already and check if lawyer can help the protestor file appeal to the court.
And hope that through the help of lawyer, the TRUTH can come out!

Let's control the anger. Don't let it become rage !!
Keep calm and press on!!

作為居加港人，教你點打國際戰線

一定要追究！屌你老母！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

新成就解鎖: 網路阻膠

呢個無得駁

被捕20歲男子會唔會係比車撞到, 受輕傷果位?

你覺得仲有正常的法律？

班左膠男射精女潮吹添啦

被人撞又唔係自己,慷他人之慨

入哂醫院再問下醫管局啲入院時間傷勢等掛

雖然你P
但你分析夠客觀
而且你講到對方以咩環境形容來捍衛佢自己

我立場係撒

左膠我屌撚哂你地老母 下次神獸埋一份

搞人者死
左膠叫三次唔聽就打

ppppish

左膠屌你老母 再拉撚住手足私了 唔好怪我地私了埋你

死左之人先唔會講大話,千奇唔好

咁關左膠咩事？

係咪冇左膠，黑警就告佢重啲？

左膠阻到前線做嘢咩？完全唔覺

就係你地呢種同林鄭政府一樣，出事就委過於人，不反省不改善，最終害死前線，攪死運動

咁現實條的士狗傷成點? 係咪聽日返得工

Tui

但Goddather有講當有人想攞你命，你就要先下手為強

有冇方法幫到巴打
律師？錢？聲援？

唔可以比人老屈多幾條

襲擊引致失控咁撚無恥都講得出
原告變被告又一慘案

push

vidal,
你第一段片，由11 秒開始，其實前面仲有少少。嗰少少係影到有你用遮(?) 打的士。所以睇片係睇唔到邊個做錯先。的士原本喺直路已經有人打。現有證據對示威者不利。

冇人阻就冇人被告暴動罪?
大街大巷比鏡頭影撚住晒, 加上黑警選擇性執法, 根本結果一樣

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

撞人司機唔可以係暴動參與者？
有乜證據證明到先？告得暴動就出現喺現場既人都有嫌疑，包括個司機囉

死阻膠

你唔打殘佢根本冇人會制裁佢地

不嬲都支持鶳

盜竊都有，真係砌得就砌

善用起底
咁你有咩高見？
以後唔提爆眼，唔提開槍？
淨分化？

原來有其他人知道，安心。

善用起底
咁你有咩高見？
FGO only?

估撚到
左膠要明白係執法不公所以人民先要拎返以武制暴嘅權力

每救多一個殺人犯就會多十個無辜嘅人死

一隻字都無提過佢故意撞向人群，痴撚線

駁唔到，LIHKG 大量左膠泛民打手

私除左私人仲有私下

手足獅鳥時請扔走車匙先 好多單都係啲仆街俾油衝走 今次仲有女仔撞到腳都無埋 唔想手足再有任何傷亡

有無片？
無可能會周街立亂打的士

不過比起黎
popo官方出的一定fake news
來審先判
咁樣都唔係老防？

下次私了可以打斷雙手

個的士佬亂9咁撞搞到我跌左粒鑽石價值3百萬仲有，千奇唔好拉直手腳再落手

[你好，再見]汽車交通運輸業總工會的士司機分會

我問你冇左膠阻
係咪個的士佬一定會俾人打死啊戇鳩仔

係人都知佢死撚左會俾人告謀殺啦戇鳩

721
811
831

下次你班柒頭阻膠再死出黎打撚柒埋你
不過睇你都係啲垃撚圾冷氣軍師，繼續食你嘅人血饅頭，用其他義士嘅血肉黎做材料啦屌你老母

同意

下次仲會變本加厲
恐襲性衝入人群

同popo一樣
根本無後果
琴晚已經有架警車係咁轉圈想撞人

P牌狗學人講善用起底笑撚大人個口咩，口口聲聲材料材料，自己人死傷就咁一句好慘，仆街死啦

831

左膠等於幫兇 親手放生兇手 等佢有多次犯案機會

善用起底
的確係人血，咁唔再提開槍，唔提爆眼
繼續分化
滿意？

做好分工
唔敢以武制暴既就開遮 拉走阻膠
比 敢出手既 手足出手
盡量唔好打頭 打關節

我暴你老母動呀

cctvb係完全無播撞人條片，淨不停播佢俾打好慘

屌左左膠唔知幾多次

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳

你咪繼續做你嘅冷氣軍師囉，手足斷腳終身殘廢只係諗到「好慘但可以用黎做宣傳材料」就知你班友對手足條命有幾重視，仲喺到做獨醒撚屌人分化，含柒啦！

善用起底
繼續分化
繼續指責
仲有無咩高見？

而家吹風因為仇恨廢老連左膠自己人都打? 痴撚左線? 你既敵人係廢老黑警定政權?

口口聲聲對唔對得住2位斷腳手手足同果位男手足， 咁梁烈士呢? 健仔呢? 一個死左一個18歲被屈暴動，佢地爭取既係 你為左個廢老吹風打自己人? 定爭取廢老斷腳? 冇撚野下

你要報仇就等佢出院自己發揮

哦 你大獲啦
係連登講啲咁嘅野 快走

你唔做野唔緊要 唔好阻住哂啦屌！
對住d廢老斷返關節係基本 好難好返

不指責
下次出神獸時攬走佢就得

左膠OK。但唔該打到７７８８先出黎阻止。
留意返個狀況O唔OK先，呼籲唔好打頭
有機會傷到人命先走出黎。

又係度消費斷腳手足為自己on9做藉口， 你要以腳還腳可以， 唔係要勇武懲罰自己人呀分化撚， 你以為自己幾千勇武可以光復香港咁加油啦， 打爆左老解同我講

咩唔要遮 你想點

開左門=不斷襲擊車輛同衝上的士？
細個學既看圖說故事原來就係用係到...

我剩喺想問，告人暴動但現在又唔喺暴動喺咩玩法?dllm垃圾政府

冇俾仇恨支配自己
咁然後呢？

理藍絲點睇？傻的嗎？

駛咩分化呀你班冷氣軍師，叫你咪撚柒阻住我地救人同還擊咋，咁撚叻你咪繼續唔撚care前線手足安全講句好慘然後就繼續只係文宣囉，到前線手足個個傷撚晒殘廢晒冇人頂班狗得返晒你地咪唔駛擔心分化啦

講到無死人係左膠既功勞咁
況且手足都唔會打撚死人，只會相信以眼還眼以牙還牙
佢斷人雙腳咪斷撚返佢雙腳。仲相信香港有法治 啲打人藍屍會有應有既懲罰呀？

香港已經再無法治，唔好再信警察會幫市民主持公道！左膠死撚開，如果唔係連你都打埋

左膠開心啦

嬲爆

正式宣布左膠唔係同路人
見一個打一個

拉走左膠，私了藍絲完

點止

fuck the popo

唔乜撚嘢要遮
手足出事點算

泛民班律師做野未

睇到單新聞 嬲撚到

遮就一定要 唔好亂帶風向

同意, 仲要拖延時間引狗黎到

根本就唔係不小心駕駛，而係蓄意謀殺，不過我睇死佢地連不小心駕駛都唔會告。

垃圾邊有人攻擊DC9

From 藍屍telegram,佢地話係CIA,逆向思維思考

左膠正仆街

得 下次搵定一兩個手足拎定鐵通
有左膠就扑佢大脾小腿呢d位

屌，班on 9乜柒都話鬼佬指使㗎啦

屌 可以點做 殺人嗰個可以逍遙法外 義士就要比人告

斑友可能係fucking po po

佢撞人個下已經想攞人命

法律已經懲罰唔到罪犯

On9 刑事係律政司 去告嫁

左膠死全家

講左幾多次,
如果左膠出手,
前線手足拳腳無眼,
難免會誤中左膠

雖然為民除害，但我地都仁慈地輕手啲
以前教我地打不還手無用
今日教我地，要打斷手腳、打盲隻眼

推。

阻人的未必是左膠，可能是藍絲或者警方臥底。

的士佬可能同幕後黑手一早傾好，要有人保障佢唔畀人打死，佢先肯開車撞人。

左膠唔死冇撚用

屌佢老母 以後左膠同最。

神獸成日都唔咬斷人手腳

差佬拉人法官放人

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

仲有大陸人支持911事件!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同國家安全威脅!

莫雷, 電競, 支持911, 呢三件事

傳開去, 感謝手足!

祝
光復香港, 時代革命

屌你老尾發展到呢or地步真心唔明班左膠個腦裝乜

要增加阻嚇性 阻膠全部要拉走打到見血

冇天理

唔撚斷手腳 都斷J啦下話？

依家仲有人講報警
收皮啦

唔好打
夠喇真係
再打打死人喇
對準政權啦

agger，邊個再話唔好打

一早講過左膠阻膠住哂就打埋一份, 但到左而家都仲係咁

其實左膠咩心態 比人拉又唔係佢 比人斬又唔係佢 咁柒多事

左膠出黎回應下啦

光復香港 時代革命

【正視聽】唔好齋屌 幫裝修佬痴牆紙得唔得

我要見到所有裝修完既建築都佈滿文宣

道德高地？

唔該啲左膠下次唔好再阻住手足，再有下次一定冇面畀

痴撚線
咁樣都冇罪名告佢
一定愈黎愈多藍絲學佢咁做啦

亂鳩告,律政屍,黑警都要追究

左膠勸既打埋一份 係咁多

心態好撚正義,就係執死雞，等一班前線絨帽搞到7788佢就出嚟拎個無敵大光環救世主去同一班藍屍握手言和好言相勸，
在會喺網上大做文章，或前線手足太過分啦外國風向已經轉緊loop一千次

死又唔到佢死先後面又再釀酒先冚家剷你屌你老母閪

正負皮1:1但引用全部認同你
左膠駁唔到嘴？